山齊士係咪輸懵撚咗

成個on9仔咁

廢棉奴